依家入手FF XV 個royal edition諗唔諗得過？

之前知道佢隻game只係半製成品，一直無買。其實依家個royal edition係咪補完返好多野，似返隻完整game未？

買=支持佢繼續咁做

利申：首發季票大傻仔

垃圾驚

年尾,19年頭又出埋一堆DLC

等埋都唔遲

其實算幾有心下

SE正仆街

斬件逐件收錢咋

等下年
而家玩住WOFF la

起碼隻game都越整越好啦
但其實一開始我對FF系列0認識之下玩我都係覺得收貨嘅

等ultimate royal edition 就差唔多

主線算完整
但有好多角色支線未明

可以等, 佢講明仲有大型UPDATE 2019 推出

其實隻GAME 已經好過岩岩出果陣好多, 冇D 人講到咁差

但遊戲劇情/任務真係唔多吸引
你套電影直情亡國你個打靶仔仲係到鳩fing fing
坐車河玩基佬
畫面幾靚都無用啦

改故事既後果

又唔可以咁講，不嬲d rpg 都係咁嫁啦，你會唔會屌勇者入賭場賭錢而唔直接打boss啊

作dlc都未出哂

唔係呢個問題, 而係佢連人物既DEVELOPMENT 都有問題.

先唔講個老豆幾渣.

條女係電影入面係女強人, 去到FF15 GAME 入面好似個傻女咁

大大個國家好打既人係重要關頭唔知去哂邊

成個故事都好有問題

可以玩住14先 玩過14會返唔到轉頭

14依家做緊有史以黎最抵既特價

mmo行到好攰 仲要無fd玩

咁無計 MMO無伴玩係爭D

買左先囉

再補完

買咗。第一次玩。唔係fans

以後唔會再買同系列。 裡面好多9唔搭八既嘢。

一開始玩，本身諗住自動駕駛 手動駕駛已經夠On9.
點知之後陸續有嚟。

之前趁佢steam半價果時買左, 再之前無接觸過FF
遊戲系統都幾悶, 但場景怪物做得幾靚
使果200都算值既, 但無話特別鍾意隻game
反而劇情我無咩問題, 唔覺得好吸引, 但又未至於好差

第一日衝去用500買果啲真係打到啪碟
屌你老母果時乜dlc都無
買番黎遊車河後半仲要一本道乜柒都無交代
就算之後出dlc改善左都一蚊唔會俾佢賺

咁衝動...自從FF13打後(唔計14)
FF系列無再衝首發
佢老母隻FF15係16年尾出
好似唔夠兩三個月
17年頭續PS PLUS優惠半賣半送